28到30號係台中既入

Nov 28-30 獨遊台中見到燒肉/邊爐幾出名, 一條友叫唔到啲咩, 睇下有無同路人可以叫多啲share

燒肉: 屋馬, 茶六, 乾杯

火鍋:輕井澤, 鼎王, 無老鍋, 這一鍋

講明先 打邊爐用公筷

輕井澤一個人食都得啦，一人餐

個一人鍋頹到好似吉野家咁
食大鍋好啲